求救！有冇巴絲可以賣sellstrom 眼罩比我

我四眼仔成日炒辣蟹加水對眼都死，個口鼻有曬傳說裝都冇用....我真係香港買唔到

利申：發個夢好真

TG:

我都需要一個 唔該

我都想要！！！

點聯絡你

收到玩具未?
未的我買~

未呀可唔可以聯絡我喺邊度買 因為我需要大量

有無圖可以睇下？我驚買錯

我暫時都係見到係AMAZON...
如果你問香港邊度買我真係唔知道...

我見到 已經斷曬貨

樓主，我唔知點解之前block過佢
但無緣無故唔會block
自己小心

我都block咗佢 樓主小心

姐姐買俾你喇
有冇model no驚買錯

想跟機

點解我照打名都搵唔到...
求LINK...

睇下樓上那些啱唔啱使~
OK的話或者訂十個八個搵去前線派

S80225 S80226

我都係用amazon個app search
幫你Google埋

可唔可以幫我買兩個

amazon啲貨要成個月
求9副，照比返錢

我都係block左佢 x 2

唔該晒~
佢係咪都OUT OF STOCK緊...
有冇咁厲害...香港人買晒...?

睇緊一間要8月中先到香港
我都想求link

同埋黑色鏡面係咪好d 怕唔怕天黑睇唔到路

呢隻啱唔啱

我都block咗佢

推

應該就係呢隻

試緊~
發現一次只可買3隻

Amazon 㩒㩒吓變咗冇貨
但ubuy個網好似好流咁網上少評價
又唔guarantee會有貨

問下有冇雜貨商人有冇現貨先...訂得來都被怪噴到一面係...
重要慢慢搵...
或者有玩具收集站可以提供

就係呢隻

我唔想靠玩具收集站....自己可以準備到就留比其他有需要嘅人

多謝咁多位手足有人買到我唔介意貴少少買

有得買就緊係送俾你地
你地留返d錢食飯喇

係呀～
我見過有個咩 保護香港網店
但條link喺公司...而家搵唔到...

我加左係spreadsheet入面

PISH

我唔係好識上網買野同大陸好似禁運呢啲

呢個都帶得眼鏡用

提醒大家，起起人底先，同埋約交收時唔好透露自己私隱

Show Blocked User - 朝九晚十奴隸

多謝你先，但呢個有好多啦，帶眼鏡會入曬....

見有po講過黑色鏡面夜晚難睇野 建議買返透明

用有度數泳鏡啦

近炒辣蟹啲煙會那皮膚，泳鏡太細，眼周圍皮膚痛到會開唔到眼....

有無咩要幫手？

我都係喎

泳鏡一定頂唔到子彈

邊到仲有岩你用又有stock？我成班朋友等緊科水

依副食胡椒蟹或者入去大煙地方得唔得？

全世界無貨

same...同埋好易起霧
要買噴霧 但又唔知邊度買

買有度數泳鏡得唔得？

太細
可能會成個眼球壓咗出嚟..
同埋眼周圍避唔到 炒蟹好辣

呢隻得唔得？

佢果隻smoke鏡面睇唔睇得清
煮餸好大煙

有需要我可以提供amazon account 有prime member ship可以慳返好多境內運費

呢度買有冇話幾耐先收到?我見佢寫話有現貨

第二隻款係咪差唔多效能

奇怪點解你地會話冇貨，要幾多有幾多喎⋯⋯

係咪我地㩒錯制

indirect vent應該唔得 但有巴打教過可以試下搵個抖氣窿岀黎 用玻璃膠封實佢
fyi 要搵non-vented / sealed

咁搞笑，亞馬遜有無限貨嘅每副平$80你哋唔買？
寧願自己咁樣去不知名網站買？
30x80個差距係$2400, 你哋錢多過頭？？？

Temporarily out of stock？

點解我望極都係缺貨

Thanks, 再揾

same，都係無
巴打你shipment address係香港？

係

我shipping Address係咗set咗兩個
全部集運美國地址
定係prime membership 都有分別？
1st shipbao 集運
2nd buy and ship

一次買100副都得

巴打不如你幫手買，我比番錢你

唔一定呢一隻嘅，只係呢隻有巴打試過係ok

想搵一副係夠大可以帶眼鏡用，仲要帶眼鏡都可以密封，而且防霧同有足夠保護撞擊就得

我啱啱試咗，只要寄翻美國本土就有貨

會計界朋友、同事，請響應5/8 請假、病假、罷工。

多你一個就是多。

[會計師] 5/8 工作安排 入一入黎

冇問題
TG contact ??

等等我，之前洗左tg
或者你留底我夜d搞完加你

巴打，有冇S80225？ smoke glass怕夜晚會睇唔到，冇嘅都可以照用S80226，感謝幫手買🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

鬼黎架，唔好撚信

[url]巴打會唔會可以賣副畀小弟[/url]

如果有資金問題既出聲
幫得幾多得幾多

手足可唔可以幫手買多兩副 我同我朋友都搵唔到

學生哥邊敢出聲
真心
直接去前綫問有冇戴眼鏡嘅人要啦

巴打我想要3副幫唔幫到我買

近視嘅手足可以試吓自己改裝眼鏡

Tg?